eason係大陸仔面前唱廣東歌，仲要當眾羞恥白人鬼子，直情係香港之光

香港人威威了